好恐怖，呢個分化post既正評數升得極唔尋常！！！！！

咁既垃圾分化post, 入面d人起底一睇就知五毛，
d正評數升得快到極唔五常
共產黨網軍正式入侵

——————
痴撚線 民陣又黎玩督灰割蓆

——————

連仔快d做野

推 個樓主為屌而屌
都未清楚成件事
就判定民陣割席
好撚on9

肯定係篤數

為左瓦解民陣
網軍出Like 了

分你老母

推

成2000個5 毛入侵連登

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

仲要起d人底，擺撚明係五毛

好撚多分化post 屌 又想重用當年個招

請幫手熄火
我覺得比人故意放大左件事

推
屌佢老母5毛狗又想全世界割席

鍵盤戰士們，要捍衛我哋的連登！

有無諗過點解個個都第一時間正評呀
因為民陣平時篤開灰呀

前事不計, 後事之師
正皮係網軍比的
切勿中計!

快快幫手

起個底都知 開post條友最近每個post都有目的性既挑釁

Agger

快d del左d五毛ac

又blame the victim
宜家係民陣搞分化玩獵巫

班細路唔知以前啲事，以為有2500個五毛

真係好搞笑
民陣由一開始就係以分化先出名
到今時今日無啦啦出篇咁既聲明
最大既分化同鬼就係佢
烈士走個日，鄺仔同間律師行既律師係一齊去現埸
咁鄺仔又係唔係鬼呀

其實連登既正負評一向篤數

你老尾啦 班賤種狗察

push

快啲推真普選呀！！！

😡

會唔會有個中立既ac黎開post收集意見再投票

整合兩派意見，拒絕大台騎劫

不分化不篤灰不割蓆不譴責

同意
即使泛民真係割席, 都係預料之內, 要有心理準備同心理建設
但最緊要唔好攻擊返佢地！
你可以唔同意佢地
但記住 敵人既敵人就係自己既朋友
一定要合作

推！大家要團結，唔分化，唔篤灰。

同意，根本件事就唔涉及督灰割蓆。加上有好多人講左伍展邦係咩人，個正評數都繼續不停上升，好可疑。

好難想像咁多人推
而且點睇都唔係叫篤灰

大家千祈唔好再推個post
我唔理當中有冇人做錯
依個時刻要團結
有人做錯提醒佢原諒佢
有人趺低大家要扶佢起身
戰士一個都不能少!!!!
香港人加油!!!!

琴晚先嘈完又前事不計?
咁幾時先計

真係頂個post唔順
下面勁多為屌而屌民陣嘅comment
你對民陣有意見唔係問題
但未fact check就攻擊民陣好難唔懷疑個樓主嘅用心囉

推呢個POST

今日一上連登
好撚驚訝 風向轉吹怒屌民陣
痴撚線 最慘係我真係有朋友受影響

你可以建議佢設立限期
但一定唔係怒屌而抹殺人地付出過既努力囉

推。

同埋有唔人一見標題就正評先
本身我以為內容係民陣話半夜啲人係鬼
但點知唔係

今次民陣同勇武合作得算好好 我完全睇唔到民陣有割蓆喎

已負皮

想問下第幾頁有寫
唔想係果邊問推佢po
謝

真係好痴線， 成朝都係分化post

起咗底 係aco
鬼味極濃

各自努力

睇尋晚D分化POST 好多人亂比正評

兒登搞咩都注定失敗, 完全無視前人

找到了

引用：#184KwanGT • 1h
唔好信哂伍展邦，條友轉自己行電話有私心

跟法援又跟得唔好，開頭話義務，後尾又收錢

做律師或者跟過義士法援既人就知

香港人又想俾人從內分化？
我地要團結啊！

講起分化都好好笑
琴日短暫有煲過話梁凌杰義士係收左錢自殺
點知連babykingdom班師奶都屌抹黑死者
本身話後生仔收錢d人都收晒聲

建議大家隨時袋穩條新聞binc

好奇咩 高個陣幾分鐘過萬正評

（全世界緊急突發）唔好比鬼post 洗版轉移視線，入去負完就走

[人手置頂] 10點禮賓府！！！

第十七頁開始有人指出
然後斷斷續續有人話有親身經歷比佢騷擾過
(但好似冇提供證據)

個速度同之前達哥同黑衫白衫post一樣
話唔係五毛刷正評都幾難

暴風雨來了

加埋今朝傳媒出招

霞姨派左劇本

各位睇路

謝謝，見到
觀望態度住先

伍展邦律師行 Bond Ng Solicitors
9分鐘 ·

梁烈士屍骨未寒，惡法仍然未撤回。在今時今日各路光譜都不顧前嫌重新集結力量對抗暴權，大台律師團竟然不顧局面帶頭分化兼且中傷支援力量，我只可以講句：何必呢？對整個運動有什麼好處呢？

任何人都有權尋求任何律師協助，這是他的法律權利，我絕對沒有阻撓任何律師行駛他們的職責，亦盡力向每一個向本行求助的求助人提供免費法律支援。

至於使用自己律師行電話，其實是更保障求助人。因為一切有關的法律意見均會受法律專業保密權保護。至於竊聽偷聽，大家想想法律上竊聽太空卡手提電話還是律師行電話較容易，這個大家不需要專業的法律知識亦應該有一個答案。

Btw 我有講過我可以幫大台手，係冇人應我機。今天早上到而家亦曾致電Figo Jimmy 同 Bonnie ，可能他們太忙暫時不能接聽我的電話。我非常歡迎任何人就此事同我溝通。

Bbtw 上年七一先幫民陣上訴警方的不反對通知書⋯⋯

#律師支援®️ #為香港人驕傲

推阿

唔好俾人轉風向同洗腦

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

連仔禁左新會員注冊未？

停止分化啦
搞個百萬人大遊行你估人人都得咩
話民陣完全無用果d肯定無出黎行

提倡建立「五毛/打手」評分系統

推，唔好見正評多就以為正確

其實屌民陣咁勁
逆向思維就知民陣有用

有呢啲唔尋常嘅正評數咪就係連狗做咗嘅嘢嚟囉

當然明

認真 我都入過去叫人唔好分化

Push

民陣都吹奏你地傻撚左呀？
我同意各有各做，但唔該停止神化，各有各做唔代表見到覺得有問題唔屌得

2個鐘3千幾個正評
唔該大家有啲腦

吹奏民陣嗰啲係咪依兩個星期先留意政治覺得有百萬人遊行好叻？唔講下佢過去幾年搞死左幾多次社會運動？民眾對佢地苛刻係絕對合理

Child登有幾出奇
5年前咪又係11 12歲
自己做咗人棋子都唔知
成為咗人地永續社運鏈嘅其中一部分都唔知
根本連民陣做過乜都冇了解就一味盲撐
佢地講咩就當神咁拜
有人屌民陣就劃人地係鬼
邊個做網軍邊個係鬼都未知
人地就數錢
呢班人就出口
有呢啲左膠係到，場仗唔洗打都已經知道要輸

極度懷疑依個post啲人唔知民陣個底有幾花

幾十萬全職五毛（大陸叫：網絡評論員）
加黨員（既得利益者） 小心

睇po前先起底是常識吧

新會然
分化撚
三毛

皆有跡可尋

分分鐘你問佢地關鍵一席做過啲咩
剩係會答你69幫手隊警察
人地冇出席冇投票幾多次？wfc

我見到入而話個律師誠信有問題wo
大家搵佢幫手既小心d好

留意到，入左去屌左幾句
得手負評兼怒屌
順便見一個block一個

唔只依個

有d 留言明明靠樓主
反而超多負評

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

民陣指責人應該俾證據，否則抵俾人屌，有乜問題？

大陸網軍好勁，大家注意

林卓廷講5：0
我哋屌佢就係分化
民陣屌鳩伍律師
我哋屌佢又係分化
其實係唔係反泛民就係分化
屌勇武屌前線就唔算分化

清晣嘅頭腦可以幫我哋判斷

咁民陣真係抵屌
呢啲時候唔係諗下一步做啲咩
而係擔心需要自己法援嘅示威者俾人搶走問題
呢個時間出咁既聲明
公海都大把人屌啦 係咪又全部都係鬼？

呢排關於反送中d post成日都千千聲架

飯民民陣維夠穩未

其實民陣不嬲都俾人屌開 係得你唔知姐
本來話暫定星期一三罷 都係因為俾人屌先做返

仲有 努力嘅係自發嘅香港市民
唔撚好再話係民陣付出嘅努力

民陣除咗搭台唱歌同出糾察阻人衝之外做過啲乜

邊有咁多五毛入侵
本來呢到都有好多唔同意見
係因為69 612 616先目標一致住先姐

我反而極度懷疑依個係漂白post,
唔少人已經提出理據質疑民陣，
上面班支持民陣嘅完全唔回應淨係喺度推post

但係都有800正皮
連登大台左膠泛民雙學狗已成主流

連仔快d幫手，將有問題既post set入黑洞
鎖佢地5毛account

認真，不如凍結左6月後注冊既先....

同埋暫停埋

望到隔離post 咁講，大家自行判斷⋯⋯

其實呢…你地行外人唔係好明個system點運作所以先會唔明點解民陣話伍律師收錢。

你地首先要明白一個人由arrest到上court被定罪主要嚟講係需要兩大服務：
1 去差館同陪錄口供，攞保釋 (冇法援)
2 同幫你打官司 (有法援)

你係可以同法援要求翻想要邊個律師，咁法援就會根據你意願搵翻個個律師。呢類抗爭case嘅人幾乎全部都有法援, 簡單d黎講法援就係金主。所以被捕人士覺得伍律師唔收錢一路做到尾，但實情係咪呢，大家自己諗下，只係民陣唔方便講到咁白。

相反民陣幫手去差館嘅律師都唔會接翻呢類官司黎做，其實就係為咗避免利益衝突。你地以為得佢一間律師樓咁好出面幫手，但其實係因為law society對business promotion有好嚴格規定。

唔係話撐民陣，幾嬲都好，佢呢個時候出呢個statement都係on9，尤其係行外人根本唔會明點解佢咁講。但希望大家明下個system點run，先再去判斷民陣點解要出段咁嘅聲明。

正負評功能應該暫時關閉

如果成日話唔好分化，咁民陣依個post係咪應該遲啲先出呢？ 民陣出個post質疑就得，人地質疑返就係分化？

民陣係膠膠地，但我真係諗唔到成個香港邊個組織可以搞到一個過百萬人既遊行
好多野都係互相利用啫

文宣連登仔做嘅
遊行人數係林鄭同警察逼出嚟嘅
關佢民陣撚事咩

無錯 我覺得連登仔本身都唔會理同知伍展邦係邊個
然後咁快又有人出post講伍展邦嘅聲明
仲要有人恐怖到話性侵又點 幫到手咪得
乜嘢價值觀？
如果十一哥轉頭話反送中，我地係咪又要撐？

岩啦
鬧民陣就係分化
民陣圍鬧撤物資孤立前線就係合理

五年前已經比你屌走左一批行動者
繼續屌啦 以後無哂前線行動者
全世界唱今天我舉手機
無人破壞你地個運動
一定會好成功!

民陣加油!

其實你知唔知出邊有好多自發嘅人幫手宣傳
整文宣派傳單
講緊係我所知最少有四五百人同時落手落腳宣傳
我都幾肯定民陣自己都無派咁多人落區
所以真係唔好將所有功勞俾哂民陣

幫推

香港人要團結啊

[url]網址[/ur？

簡單講係有人爭生意，唔好比呢啲事影響，大局為重，一分烈就玩完

那 69開始到今日 呢單就真係鬼啦
整個羅生門出黎等你地轉晒話題

好得人驚

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。